有冇攪撚錯啊，成個廣告都講日文寫日文字，我識撚睇啊

中文電視台係咁播日文廣告，點樣投訴

睇吓你自己嗰名先，唔該

英文台都有播粵語廣告啦（加英文字幕）